[1q題] 點解陳冠希咁曳曳？

因為陳冠希也希也希 希也希也希

秒

錯呀！

5頁內答到我切

陳偉停車場

唔關事囉

提示：唔關拍裸照事

屌

因為靚仔

無一個啱

無人估 第二頁開估

影音部

no

巴打咁想切？
5頁切，2頁就開估

1

2

3

未講切邊到

咁切邊到

切完記得po圖

要估中先切，copy答案唔計

樓豬點知係copy

唔知，所以要答果個自己prove唔係copy

所以我哋好有默契prove到同一個ans

而加估多幾次咪仲好好簡單

樓主on9好心就唔好理佢啦

因為佢漏口 曳曳 曳曳 曳曳

因為佢有首歌叫壞孩子的天空

蟻

錯

唔知你講乜

唔啱

開估
陳冠希係Edison Chan，簡稱EC
EC難教，所以教唔好佢
佢學壞咗就好曳曳

唔切啦

EC難教
因為陳冠希英文名係EDISON CHAN

我答中左
鳩估都中

多

你……你係呀希
哦…呀希
哦～～～～～～～

醫神陳都係啦咁

簡稱係edc呀 咪撚出黎柒啦 垃圾

因為黑鮑真狡滑 老是常出現

因為陳冠希係Edison Chan，簡稱EC
EC難教，所以教唔好佢
佢學壞咗就好曳曳

切啦柒頭

因為你同唔到佢架FC鬥

因為個個都曳曳，唔通個個都曳曳咩

嬲

乜撚野係Ec難教

冇人想理你

正解

乖，快啲番房做暑期作業

屌你老味
你地寧願要希呀希呀希個答案都唔要我果個

你都on撚9

我屌你老母呀

依斯蘭教囉～

而加殺左你全家?

點解要屌你老母？
因為Ex難教呀屌你老母

唔撚明呀
而家冇人明你條on9問題呀屌你老母

就憑你就想滿足我老母？

難教就教唔好？

佢老師都唔想架